電腦加rgb一問

早幾個月買左番黎 小弟而家想幫部電腦加多啲rgb 有冇咩建議或者硬件替換 感謝各位

h310...

Argb 定rgb

Rgb

換風扇 cpu散熱 成條ram換左佢

你個箱係argb風扇啵

小弟唔識野 會有衝突架咩

咁又唔係...好奇怪囉...前面就五顏六色轉黎轉去
其他就單色長著

argb係系統入面可以教色同做全機同步
rgb就淨係著燈 無得同步
所以會一忽黃一忽藍
你塊版唔支援ARGB 但係你機箱嘅風扇係argb 你再額外裝普通rgb 就會好撚核突

就咁睇都覺好麻煩多舊魚

咁睇下部電腦先搞好似好啲

玩燈唔玩corsair 全套就咪玩啦

部機先砌得幾個月 單純為左光污染 又換走塊板真係on9左啲
你過多排再確定自己係咪鐘意rgb先啦 唔好衝動消費

都有諗過 如果要換版就不了 多謝師兄

可能買controller唔經底板玩既

係喎 cool媽有出controller
200零蚊

應該大廠既argb fan pack都會跟個controller
雖然禁制轉燈效好on9
但都叫做玩到燈